警欲申請搜大腿中槍學生寓所 遭裁判官掛斷電話

本報得悉、警方於昨天欲向司法機構裁判官申請搜查令，搜查日前十四歲大腿中槍學生的寓所，結果部分沒有接電，有部分裁判官掛斷電話，部分甚至表明沒有急切性，拒絕簽署。消息指、警方先後聯絡9名裁判官。

據悉，司法機構在假期其間，會安排一些裁判或或高院法官輪班、處理緊急案件，有時執法人員在急須情況下，或須簽署拘捕令或搜查令，以盡快拘捕疑犯或蒐集證據。

記者：徐曉伊

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

裁判官

垃圾黑警

官：一聽都知咁出令係犯法咪L癲

人同畜生嘅分別

弱智狗

仆街, 射撚完人仲想趕盡殺絕, 市民真係好撚忍得

大佬，你唔好咁痴線啦.jpg

好彩仲有啲正常嘅裁判官

佢唔黐線你就驚呀無啦啦改咗作風

打10次無人聽，佢地會打夠100次，咁岩遇到深藍裁判官佢地就達成任務

見無證據想做證據呀？

中咗槍仲要當你革命黨咁搜屋，痴撚線，14歲咋我屌你老母！

係，之後其他會清算。

好撚仆街 為左去佢屋企 放底d 証據 去証明個細佬有意圖傷害警狗先開槍 屌 痴撚線 好彩仲有d 正常法律界人士

陣間POPO上門拘捕裁判官
話佢地涉嫌幫助暴徒爭取時間呀

大把紅裁判官啦
不過連佢地都知簽咗實奶嘢
入硬名單

又會咁夠薑cut 佢線

真定假嫁

我人手逐個po入黎貼架
都係想多d行動po姐，sorry囉

香港警察開槍射小朋友 夠薑好多

打左四個月，有D野你地唔肯做，就點都輸

已經係軍政府狀態，唔出奇

respect!

快啲清潔屋企

多啲人知有咩問題？我都係入到嚟先知呢張文宣，睇過你咪直接skip

狗夠膽死拎到去佢地屋企門口簽，唔簽就阻差辦公。

唔係啲裁判官轉左性 , 係因為啲裁判官都驚美國個人權法

逆權公民香港版

G持

好心你咪乜都誅心論
共產黨咁

剛柔並用 和勇合一 不割不分
有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野
呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

想搵假証據合理化自己暴行

通知佢家人清電腦

放假要返工已經慘，諗住Hea 一日點會畀你點去做嘢

彭寶琴

支持

通知家人

我覺得唔錯

諗到班狗個樣

乜仲有搜查令呢樣野架咩?

唔係佢地話入就入架咩?

唔使打100次
佢哋知邊啲官係藍，咁啱放曬假姐

裁判官: 你班狗衰好喇咪撚拉埋我落水

林志偉譴責未

全民㩒爆atm

批搜查令=制裁名單

法官洗唔洗比面佢呀
其實求其一個專業都唔需要比面低等讀書廢既冇腦警察
依家既情況更加係應該全港市民都應該唔需要比面

做得MAG仔官無個好人

好多係差佬考到專業資格轉過去
因為政府有HIDDEN AGENDA滲透司法系統

呢班人係聞到味驚制裁
睇下行會班人個個神情呆滯

如果你 expectn自己會中搜查令，
可以喺屋企裝定 WiFi cam

抵撚死

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

休息撚又贏

官：你都戇撚鳩

手足唔好心灰
出返行動po仲要手動多謝你

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

有冇人可以講下其實正常程序係點？

有可疑。。。。。。。。。點解會係星島/頭條????

逆權公民
強迫簽紙

有咩問題,官大定黑警大?

香港皇軍嬲嬲豬囉
平時陀槍就以為自己係神 有錢佬都要跪低佢含 點知俾人當面cut線

香港政府真係得翻良心官可以頂住，唉

push

轉左下面個版本，希望減低影響大家討論

狗方發言人應該會出黎講，決定採用緊急手段繞過裁判官，以便非緊急搜屋

佢地先收到正苦料

唱衰法庭
幫驚察做個弱者形象

正

只係紅日

其實會唔會叫連仔整個文宣置頂post好啲
一禁入去就睇到

官大晒
立法會議員 政府官員都要畀面佢哋

行動post冇人推
【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】屌你熱門一個都冇

好似寫個陣無寫呢個功能?

英明

裁判官喎 高幾多班

不斷打電話罪

我覺得好好，多謝手足 唔好俾D負面撚影響

圓寂級協會林大總統嬲豬放料比星島

黑警真係痴撚線，咁都搜屋想屈定先

呢班裁判官應該可以RIP定先
而家警察國家都唔知
陣間燒埋自己屋企

會唔會同呢個post夾吓先

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】屌你熱門一個都冇

邊個唔簽
警犬格殺勿論

林大總統呢？

之後藍絲兵團出動屌法庭

可能司法界真嬲咗林鄭出緊急法：都唔駛官啦，一出緊急法，搜乜柒都得啦

全香港真係除咗撐警之外無人可以避免比狗咬，天下無敵。

on9

你點知嫁

裁判官唔係都係大仆街黎咩 定係咁唔好彩撞唔正個深藍咋

通常差佬兇你，逼你同意自願帶隊入屋
逼唔到就去裁判官申請搜令
今日之前我未聽過有裁判官唔批

搜屋有幾急者

撐你呀！我真心好多謝你咁有心！

裁判官心諗:我仲未去過大峽谷打卡架屌你

shopping

好彩仲有良知理智嘅人

逆權公民情節出現了

sorry 覆錯 想覆#2

法律界清泉！

未必,可能黑警唔撚禮貌

Respect

應該唔難掛
置頂整個置頂post專for文宣

POPO：好大嘅官威呀

吓，原來可以任問
仲以為ban一次就唔可以再申請

過去5年呢班人係奶共濫批
但現在去到美國MON住幾單槍擊示威者案,呢班人驚全家要留係大灣區唔敢郁

官：又係你呀 陳生

加油

可以點幫到呢啲因為黑警/藍屍而受傷嘅人，等佢地唔受到進一步嘅打壓？

直接告啲官阻差辦工啦

唔怪得成日都申請到搜查令啦
可以逐個官去問去申請咁架?
是旦中一個就搜得?

點解可以先後聯絡九個裁判官

佢搵星島吹到咁大聲
咪即係「警告」你班裁判官唔好唔聽電話

on9，乜鳩都未知就要上人屋企砌佢生豬肉

good 推呢個

唔好自high住
只證明有9個唔係紅/藍咋

哎喲
裁判官唔駛你教點做

班警畜真係泯滅人性。

所以張名單先係真正恐懼武器
靠佢地

正常放假真係拎到佢屋企門口比佢睇

其實屋企真係要裝cam

依啲又唔係貼足幾日 又有建設性
我覺得無問題wor

林大總統仲唔出信屌鳩人?
你唔係好叻咁做咩?
我知有MON POST警狗嫁

Push

香港人請對準政權

Cut線

裁判官Cut線唔駛你教

大家唔記得十月十要慶祝呀

： 吠⋯⋯吠吠
法官： e到唔係護動物協會 打錯啦
: 旺）））

手足啊
洗版唔好洗咁長啊
好反感

擺包白粉話搜到都唔出奇

唔撚信啲垃圾官咁有骨氣，肯定有其他野

阻差辦公

打9個都仲繼續打，厚面皮到仆街

We are temporarily using live channel直播台as english channel

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

呢個短短地一版又簡潔就由佢啦

Dklm

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店

狗！

仆你個街

班仆街 popo 真係唔死都無用

死仆街魔警！

都唔知搜乜撚，想乜野吸子彈，屌佢老母

可能負責打電話果條友串到死，命令式咁叫人簽

俾我都收鳩佢線

當自己是什麼大人物
你地係狗尼炸

驚制裁炸

邊個話私了冇用

............
辛苦晒

最近神獸召喚術嚇撚到班官都驚撚埋

軍政府報吹風，人地都係學你999 7.21當日咁

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

裁判官將會被清算

裁判官同刻經割𥱊

得道多助

唔好成班好似贏咗先得咁啦，唔緊急都申請到架，仲有大把藍絲官架，成班階段勝利

我岩岩想講

班畜牲真係痴撚線

以前唔覺得會
而家睇咁多現場直播，知多啲警犬執法實況，告裁判官阻差辦公的確唔意外

cls 人地幫手宣傳都要俾你屌

臭閪，721班白衣人又唔見咁快手

竟然唔直接爆屋識申請?

官：你弱智都唔好當我白痴

本來係想扮共狗，退休走佬，依家要一生一世要做共狗，無真正既自由，諗起都興奮

支持爆多d呢類消息

收皮啦黑警

幾好吖，唔係個個都有時間逐個POST入去睇，我都係喺呢度先睇到

暴徒喬裝裁判官

正如你聽到cold call 「大眾銀行打黎架」你會收線一樣
聽到「我係香港警察/我係唔知咩科打黎」都知係垃圾電話 唔洗聽

真係好撚賤

D黑警真係好柒

射中個14歲細路仲要上人屋企砌人生豬肉

軍政府又要出信譴責裁判官

連法官都開始頂啲狗唔順

裁判官會唔會比人話辱警架

寫緊稿

d黑警真係以為自己大晒，紅日都叫人做野，一個正常人紅日返工緊係想hea過啦

不過香港好快連法官都被控制

Department of JUSTICE

藍嗰班唔驚美國人權法案？
有幾多個真心想共享大灣區榮耀先

畜生

裁判官:我要放假 打乜撚野電話

正一過街老鼠

梗係啦，無啦啦隊咁多野俾人做全為了政治檢控，係我都CUP佢線啦低B

通知左佢屋企人汁屋未

我想睇埋散仔嗌:
你做裁判官又幾撚有地位呀

裁判官：你仆街你事呀，咪拉我落水呀dllm

咁一樣俾POPO拉
POPO先最地位崇高架
揸住枝槍做乜都得

We don’t talk with dogs

電光火石間裁判官難免要作出非常決定

傷者要被搜屋 你咪on9啦

求其做低個無辜既就入屋偽造證據

官: 急既就唔會今日先申請
唔急既等星期二先黎入紙啦, 放假呀我

官：我而家唔想聽你電話，你鍾意就喺嗶一聲之後吠飽佢啦

無拎枝槍指住班裁判官已經好克制

美國加個名入制裁名單有何難，身嬌肉貴同班狗癲

hahahahah

我都係咁話
開左先例咪以後冇得放假

推

只係部分唔係紅/藍
而紅/藍個堆唔想留係大媽區
唔知POPO要打幾多個電話先搵多一個真正愛國愛黨想世世代代共享大媽區榮耀嘅裁判官

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

林大總統係時候出個聲明譴責裁判官阻差辦公喇

垃撚圾黑警

逆權公民

你米理9d 傻閪

覺得煩你又上連登屌你老母

佢地合作左咁耐，冇理由唔知邊個係藍掛....
可能連裁判官都開始睇唔過眼

官：有無動物傳心師啊？

啊～死黑警

第二張圖文宣可以做好d
點止rib fracture 咁簡單？

係爆肺 Pneumothorax ！
仲要距離心臟3cm 有子彈碎片
Bullet fragments 3cm away from the heart ！

痴撚線 又想去偽造證據 好彩嗰官係正常

照常理POPO打得電話嗰九個都應該藍
即係嗰九個都唔係真心愛國

你唔駛放假 人地要放假喎

屌你老母死黑警

死黑警幾撚時死

射完兩槍仲想滅口？
屌你老母黑警無一個無辜

諗走逆權公民

笑到肚痛

會唔會係做勢用緊急法比黑警隨意搜屋？變相一併掠奪法庭權力

手足 或者 佢朋友、親人見到，唔該快快手屋企大掃除啦。消左D衰野，轉個好運。

員佐級協會出黎吵未?

支持，唔洗理佢

想罷工又唔敢既同我入黎

死黑警準備好屌柒裁判官未了？反正而家你哋最惡

垃圾電話

證明官真係貨真價實咁考上去
唔似班狗

多謝你，重有良心

柒婆就係想大家唔記得雙十慶祝活動呀

真係痴撚線

再上面條撚樣比警犬嚇到傻撚左？

主要應該係覺得紅日申請d 乜鳩野搜查令咁急者
黑警自己成日呃ot 錢唔覺者

We are feeding you! [慰勞保皇黨議員警狗叔叔計劃] 正式上線！

成個情景出曬黎

cut線

不合法運動

皇軍做野唔使你教！

自

等睇狗隊話裁判官都係暴徒

緊急！想贏嘅入嚟！！！

係唔係好快會有裁你老母，假裁判官呢d說話出現

1987 逆權公民

Source?
唔好亂撚咁up好冇？
你所講既專業資格講緊起碼要係大律師
差佬考撚到大律師牌當初洗撚入學堂俾人洗腦
佢地考撚到個司法書記已經要斬雞還神啦，吹到做Mag仔官

可能連啲紅底裁判官都頂佢地唔順

明眼人都知話就話搜屋，實則插贜，合理化個開槍狗

黑警死全家
清算之日指日可待

你條垃圾根本唔可能係呢行
朱蛇案個大栗子Peter Pannu咪就係警察出身

市民可唔可以申請搜狗屋

辛苦你啦 因為出面行動po推唔起 所以你先咁

有良心嘅裁判官

手足 你冇做錯到 唔洗sorry.

恥與為伍

唔洗開宗明義就叫人垃圾既，你唔好撚九唔搭八啦，我幾時有話自己係呢行？
你話好多Mag仔都係差佬出身，咁你應該講下邊個Mag係差佬出身丫嘛，你講Peter Pannu把撚咩，佢朱蛇案做Defense Counsel架，唔好咁柒啦好冇？

咁樣落班狗面
恥與為伍

連登仔之前仲吹風話搞法院

搵人陪你癲 無腦定on9啊

成班癲狗 死黑警

又想上門"被"搜出示威用品，屈學生哥係暴徒中槍咎由自取
好在法官都唔係全部on9

藐視法庭罪

協助暴動！！
爆佢門迫佢簽紙都做得出呀

咁點解唔可以控告啲警犬藐視法庭？

係智商高低既分別

有冇人聯絡到佢家人,幫佢手先清潔一下間屋eg 執走gear同埋clean下部腦?

希望佢有朋友睇到,其實佢一入院我已經話佢一定會畀人告，unlucky當場斷正，希望有朋友睇到嗰時已經通知佢屋企人

連班官都頂班green object 唔順

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

黑警好垃圾

收到風林鄭用《緊急法》推《禁cut線法》

仲唔係暴徒扮裁判官

Push.

文宣做幾多都唔會討厭
唔想睇到既人最多暫時block一block先
多謝巴打

佢睇黎好想快D將成單案屈去學生到close file

裁判官會唔會有危險？？？？？？？

所以真係要和勇合作，確保法案通過

然後黑警例牌唔合佢心意嘅就譴責話係暴徒 再教返裁判官做野

笑咗出嚟

彭寶琴：我都有份cut線美國人權法過左唔好治我得唔得

睇下你乖唔乖喇

手足 唔緊要 連登仔係咁撚煩
我代佢同你道歉
Sorry

北區醫院投訴又唔打十次電話
屌

暴徒扮法官

黑警最叻插贓嫁禍

司法獨立要頂住呀

黑警洗唔洗告埋裁判官啊

唔理佢地係驚俾香港人溶左定真係有良心
P牌仔都代香港人多謝你地

點知係咪騙徒假扮香港警察想做非法勾結㗎，搵我嘅自己上嚟搵啦，打咩打

老老實實法治既最後防線係佢地

D逗號頓號亂咁用
消息來源亦好值得懷疑
any肥黃藍是政見，黑白是良知！！